係時候恥笑Face ID用家

戴住口罩 得物無所用
下下入code 同iphone 4,5 有咩分別

萬分同意

sorry 戴住口罩都照解到鎖

咁咪得

比popo咬到，hack都唔駛hack

通常都係用家問題先用唔到

Face ID真係返祖現象

ON9先用
利申6S

申：用緊

我寧願唔帶口罩都要用faceID用iPhone 百毒不侵

都唔知邊q個話faceid好用過touchid

無奈
中緊

Me2, 戴咗口罩一時解到一時就唔得
真係一時時解到鎖
利申： iPhone 11 pro

Iphone 8

有咩關係？
戴手套一樣用唔到touchid 下下拎啲極端例子出黎邊有得討論？

加埋帶口罩個樣入去咪得

我用andrew機

其實一直覺得face id好垃圾
根本touch id係最好

好掛住touch id

樓豬等左兩年幾終於等到沙士可以笑face id

未用過就唔好出聲啦

加add 多個樣落部機好撚難咩

8+路過

考古其實又有乜好怕喎

屌 真

好唔方便

鄉下仔？用緊11 pro覆你喎

帶日本unicharm立體口罩係永遠解到

你戴住個口罩set我睇

點解唔可以兩樣都有？

iPhone11 pro max 一直用入密碼
你估Apple無外判公司收集個人用戶數據？

你仆街了
觸動到一堆ifan神經
等俾佢地咬

我都係ifan喎哈哈

表示向上拉返home返唔到轉頭

兩樣有齊咪好，個指紋鎖可以放背面，但佢係都要取消

戴住口罩重新掃過face id ok?

開心使用中

咁 lock 黎做乜？

其實戴口罩再認個樣咪得

屌你老母蘋果
用住對眼黎解得唔得呀？
又話neutral engine會learn
我娘你老母閪阿learn

以正視聽！

On9仔但都好過你冇FaceID
最多咪用返number password

真 呢排成日unlock到 唔通個machine learning真係咁勁？

考古學家x2

無可否認呢啲時候係麻煩啲
但係整體而言一定係方便過Touch ID

tim cook 奶共呀嗎
設計上已知中國用家沒事兒唔會帶口罩
結論：香港人走去帶口罩用唔到，用家問題

相煎何太急

我用緊11

An 9 係呢d 時候用呢點來攞尾彩

果種低質拍得住蝗蟲同警犬

啱 仲用緊SE

傻鳩
你望下上面樓主話自己用緊咩先啦
an 9

等你依啲傻閪開唔到我部機

Iphone都未用過吠咩

同無線充有沖突

話
我話我屌緊你條女個臭閪添呀

係啦係啦傻鳩ifan

俾人拉警察最方便

傻鳩
note 9有機背指紋咪一樣有無wireless charging
傻閪井底ifan

佢都幾撚淫
傻尻an9

所以note9咪又爆又廢囉
835

note9用845
咪on9

Oh..係喎
新一代垃圾u
傻尻

幾個月前由iPhone 8轉用11
不嬲都覺得face id好煩
個頭成日要就住佢嚟解鎖

傻鳩
講親都錯
an有apple無,所以an廢
goodest logic

制程 速度 耗電邊樣好過apple u
傻尻

試吓將口罩拉落少少到鼻尖位

傻鳩
離完題未face id講到無線充再講CPU
洗唔洗講埋5G 多工？sorry,唔記得 apple未support添

你老母生到你個樣成個口罩咁 ?

無離題呀
樣樣都講緊And機廢
再講and機鎖咗都等於無鎖，有咩討論空間？
5G出嚟拉高機價 香港啲cover慘不忍睹
多工我唔識拎ipad pro出嚟？

鎖咗等於無鎖
iPhone 咪一鳩樣
黑警爆唔到咩家陣三千幾部一定全部an機啦
iPad pro仲撚好笑 你拎MacBook pro啦不如
ifan真係人頭豬腦

而家就係同你講wireless charging同機背指紋無衝突
an咁廢都有 apple無？
唔係apple整唔到 係教主唔俾你咋
仲兩頭望 入密碼啦 懵撚

解唔到鎖係正常
ifan唔洗咁用心護航

利申: XS用家 faceid解唔到鎖
想買部iphone8

android